《假使世界原來不像你預期》出咗mv啦

首歌真係好正
咁遲派台，唔知有無十大呢